銀髮族: 強烈譴責「HKERU 聯合院校小課車」 #人血饅頭

強烈譴責「HKERU 聯合院校小課車」擅用銀髮族的照片及名義呼籲捐款！😡 我們重申，從來都沒有發起任何捐款及眾籌，對此行為深感憤怒，亦從沒收任何通知徵詢我們的意見就擅自作出捐款呼籲！ 我們會保留一切法律追究權利，亦呼籲所有人不要再向他們捐獻！ 重申我們沒有任何Twitter 帳戶，任何人或其他組織都不能代表本團體發出任何眾籌呼籲！ #人血饅頭

人血饅頭死全家

push

推

推到班自撚獅收皮

Push